政府已經成功，好似我咁已經完全對政府既記者會wfc

睇都廢撚事

不要說政府記者會
試下說政府錄音會

識睇一定係睇記者問乜

記者發問先係精華
應該話記者發問先有內容

任何一個都唔會睇，狗部門更加，唯一會聽嘅消息就係接受五大訴求

冇睇過